有無人試過上網買旅遊上網卡？

有無試過呢間？唔知好唔好